蘋果日報 新聞 20200624 星期三

蘋果日報 新聞 20200624 星期三

頭條

特首選法官 案件送中審
李國能斥損司法獨立
刑事案法官絕非特首指派
西環集中營：法律界保守一族也覺大鑊
國安法具凌駕性 標誌一國兩制告終
戴啟思：「基本法保障蕩然無存」
業界憂步內地維權律師後塵
「白屋」擬重設 無限期扣押拷問政治犯
湯家驊：醫護或須宣誓效忠
中聯辦座談會 學者斥做騷
貿發局：書商參展須自律
業界自我審查「有英女皇皇冠驚犯法」
主題「心靈勵志」增設晚間10元票
突破雜誌談催淚彈 圖書館拒展示
英微信被河蟹 重登聲明反駁中共謬論
7.1遊行七方案 警充耳不聞
民陣：佢哋筆記都冇做 100%唔會批
直幡掛獅山 籲上街抗惡法
神秘人跟蹤黎智英八日 警首截查
國際商會警告：全盤皆落索
梁繼昌斥國安法令港生意流走
林鄭民望谷底 五成人評零分

==============

要聞

百人高呼：社工人道救援是天職
劉家棟准保釋「冤獄體會絕處傷痛」
七社工被控 擬眾籌打官司
女子涉藏油漆 警：望都估到係偈油
脫襲警罪 大專生泛淚
「宵禁半年終可出夜街」
DSE生襲警感化 揭獨力照顧患病母弟
官向被告妻兒稱「非針對顏色」
涉暴動13歲仔轉區院審
政府食言拒公開招標
隔離營4.3億肥肉再益中資
單位平均造價60萬元 直逼公屋
不達標拒收貨 土木署監工遭圍毆
「走捷徑」零作用 疫情減退未啟用

===============

港聞

千企業多領補貼
政府改口：九千非上限
持牌人吞補助 食肆投訴無回音
爬出充氣池 祖父母不察
康樂園3歲童墮私家泳池溺斃
20戶以下泳池不受監管
公屋疫市加租 團體促寬免兩月
中大女生涉洗3.64億黑錢被捕
「聽過五大訴求？」「有冇裝蘋果動新聞app？」
主控狂問被告政治立場
鄰居藏獒施襲 22歲女獲賠96萬
誕嬰棄兒童之家 少女虐兒候判
腎衰竭停用蛋白酶抑制劑
祿泉樓第二人染疫亡
粵港健康碼料兩周內推出
德貞欺凌案再多四女童被捕
兩岸專題：政客變移民KOL
台遊達人捲斂財風波
台律師：疑涉刑事民事行為
聲稱做實事 指「攻擊者」損商譽
騙案被判監 建制助求情

===============

國際要聞

特朗普疫後就業「美國優先」
涉針對科網界 美凍結外勞簽證
政商界轟打擊「多元化」終損自身經濟
特朗普集會料延數月或縮規模
解封拒戴罩 美確診急升恐失控

=================

兩岸要聞

美增列四紅媒為外國使團
助理國務卿：清理門戶
北斗衞星升空 擺脫依賴美GPS
美兩航母菲律賓海演習 威懾中國
中印軍長會晤 雙方達共識推動降溫
尋庇護被拒 阿根廷男駕車撞華使館
三峽大壩超負荷
六億人隨時要撤
京再爆疫 病毒或突變增傳染力
丁家喜被控煽顛罪 妻尋美國援助
被指內容低俗 十直播平台遭整改
藍營青壯派出戰高雄補選

==============

國際新聞

逾30個井穴組成 劃出神聖區域邊界
新石器時代圈陣出土 助解巨石陣謎團
星武肺疫情未過 7.10舉行大選
美核武談判放中國國旗諷缺席
沙地為抗武肺落閘 麥加朝覲不對外開放
俄勝利閱兵今舉行 普京借勢谷修憲連任

==============

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足